如果想男仔想學下襯衫 應該睇咩

冇冇咩雜誌 網站教襯衫

睇我

利申： 潮流尖端

請貼自拍

上連登問班連登仔

學下衫鋪入面d人型model ，平面model或者店員點襯，再執一套一樣既已經見得人啦
不過只限相似身型

照完鏡就會明白唔使打扮，慳返唔少

日雜/wear

Off white +yeezy+supreme
D女街頭見到你已經出晒水

gv
可以揾埋我一齊睇

睇樣

留意一下街上面嘅人衣著打扮
自然就會識少少襯衫技巧
利申 絲

整容先
留名等睇陳冠希張圖

諗下自己鍾意咩風格
想睇返嗰個風格入面有咩牌子
然後唔同檔次嘅牌子嘅相都望下
睇下人地點襯

u記咪得囉

利申死毒撚

無 基因 物種注定 接觸既風格

淘寶

留名學野

男人淨色tee加隻撈搞掂啦 襯乜9 你又唔係讀design

照鏡先
成個大肚腩的話點搞都係柒

英倫風肥仔.jpg

睇你想著咩style

u記都可以著得好好

波鞋牛仔褲是但搭件白色T, 配件鬆身恤衫遮住既其實唔太覺眼，仲可以講兩句雞腸扮岩岩係夏威夷返黎